希望睇完有用 同埋想大家廣傳

各位巴絲

大家千祈唔好今日就灑冷佔領立法會
唔係左膠上身 而係

第一佢今日一定唔會3讀 ，咁快盡地一鋪
佢地必定收到大家皮，要清場只係技術性問題
畀你佔到，大家最後都會因為傷亡而撤走
最重要係咁快搞到咁激，有cctvb 係度，
必然分化羣衆，你唔睇≠其他人唔睇 ，就算冇都一定會嚇走某啲人
重有一個星期要捱 （統一戰線要緊）

第二係大家唔好期望一戰景全功，政府冇可能會
因為多人同勇武抗爭肯撤 佢肯老共都唔制 就算係都只係一個下台階
大家回望03年50萬上街 老董撤只係因為自由黨叛變 唔夠票 15年政改推行失敗唔係因為佔中 係因為關鍵1/3 所以真係唔好天真 你死人佢都未必睬你
咁快犧牲唔值得

所以， 逃犯條例一定要議會內解決
用建制外架力量推動 議會內架力量

議會層面 我地要施壓
令新民黨 自由黨 經民聯 三大本土建制派
放軟手腳 佢地唔係完全靠西環支持
葉劉靠港島中産 自由黨經民聯背後係四大地產
加外國總商會
我地要動員地區小隊同中產宣傳
一定要票債票償新民黨
至於商界 大家要仿效寫信取消官員外國護照咁
林健鋒背後喺香港總商會（外資）陳健波係慕尼黑保險公司代表 遲啲我地可以首先整張表
寫信畀功能組別背後嘅大佬施壓
我哋唔需要佢哋表態 好似石禮謙咁流下會拖就得

至於工聯會民建聯大家慳返啖氣
全部都係傳統親中愛國陣營
我地動員小隊宣傳追擊佢哋嘅地區支部
19年底區選點都有用

政治唔係一定要名刀名槍
成效無guarantee 但點都要試下
統一商界力量係我哋嗰邊
唔係一定要佢哋表態
但一定要牽動佢哋嘅利益
佢哋仲驚過我地

樓主5毛

收皮啦智障
睇你篇文晒我2分鐘
屌你老母仲票債票償 on9和理非